$450入咗5手騰訊 點算

屌
仲有多5手$82滙豐

一個字 溝

輸幾雞野姐

止蝕

十年後應該上到

等下一次牛3

驚閪咩

其實溝係咩概念，450買左既貨已成過去，同而家低位再入係完全兩件無關聯既獨立事情。同埋溝你係要假定隻股會係呢刻升番上去，如果再跌又溝？

十年後轉個手，你個孫都唔洗休呀喂

慘過做十年定期

再入博升

放10年
掂過碌遮

對沖put
唔係就cut loss

正股

現價即係輸幾多

正......咩

正股驚閪咩

同佢鬥長命

留返比個曾孫

當買左利記

sh 價值投資

港豬誘捕器

700就走啦 又無息 仲要十年後都唔知仲存唔存在
5號怕條撚 瘋狂買 以股代息

strong hold

圖都冇，我一百手呀